有冇人好期待幾個月之後既連牛？

狗
豬
鼠
牛🐂🐮

過多幾年咪連龍？

連蛇

要連羊

連龍同連蛇一定好撚淫

連雞

連馬

幾時先有連思雅